其實慈雲山係咪變咗疫區？

間護老院傳開哂 傳到慈雲山中心 街市都有

所有住慈雲山既人都知 根本上所有邨既人買餸食野都係一定經過呢2個地方

加上大量老人家都係唔肯戴口罩 中央班仆街又係唔戴口罩係度聚賭

其實香港而家可能有2-3%中咗 老人院唔一定係源頭
可能係因為有專人照顧 先早咗去睇醫生

慈雲山係咪太撚多廢老
點解爆到咁

上年大仙打仗食哂tg，慈雲山好似世外桃源咁
係咪tg區會有抗體

反而麥記隔離個間老友院好似無乜事

利申：山友

慈雲山肺炎

最慘慈雲山係老人村 一爆都幾大獲

慈雲山全山應該強制帶口罩
但都沒用了
爆開哂啦

頭先行過阿肥一個客都無
自己忍唔住去左支持下佢

唯有盡量唔出門口

決定除左番工之外唔出門口
利申三期

慈雲 彩虹 坪石 彩雲 彩輝 德望
好快會連成一線

德望附近播毒途徑推測

明明呢幾日已經爆撚到七彩
好多廢佬都仲係唔帶口罩
落一落街都帶個口罩有幾撚難

佢哋戴唔戴其實一鳩樣，成鳩日搵隻手摸個口罩，再周圍摸，so....

慈雲山d人口流動得咁快
好快爆去全九龍

加一

10日前就爆緊 應該收皮啦

每日都只係經過樓下停車場拎車返工，呢兩日覺得咽喉小小發炎，呢家驚緊

三期

我7月頭經過老人院樓下咁岩除低左口罩一下

慈雲山仲有學校村 實好多人中

我有小小咳同喉嚨痛

幾時會再派樽

唔小心著住出街對鞋喺屋企行左幾行 極驚
仲要去左慈中

你自己主動去睇醫生會唔會快d

過晒潛伏期先浮現確診個案，所以而家做咩都遲咗

廢老最鐘意去飲茶

如果就咁答你
係

戴到落下巴
又周圍摸
又唔知邊到買返嚟， 咩標準， 重可能重用

畀你見到佢有時戴下其實都冇用